發唔發覺姓鄭既人特別屈機？

足球界：鄭智
演藝界：鄭則仕
政治界：鄭月娥
電影界：鄭中基
古惑界：鄭伊健
汽車界：鄭州日產
唱歌界：鄭融
賽馬界：鄭俊偉

太監界：鄭和

旅遊畀：鄭和

主持界 鄭裕玲

蟲泰

熱狗界代表

鄭俊弘(牙fred)

女神界：鄭欣宜

法律界 大波樺

投資界：鄭少秋

依個例外
佢其實ok廢

鄭紀航

鄭念慈

btw 投訴師喺邊

欖炒界
月娥

廢物界：鄭俊弘(牙fred)

殺手界：鄭捷

身形屆：鄭欣宜

商界 鄭家純
蘿柚界 鄭家純

連登界：鄭進星 $100

台妹界, 富豪界: 鄭家純

主持界：鄭裕玲

鄭列瓊先好冇

咁姓陳嘅係咪特別PK? 已有劏房波同佳佳！

酒杯界: 鄭敬基

死刑界 鄭捷

空中飛人界：鄭列瓊

演藝界：奠中基

外賣速遞界:鄭嘉穎

寫真界 鄭欣宜

飲食界：鄭嘉穎

例子：21800000 foodpanda

精神界-鄭捷

頂，俾你早咗一步講咗

國安界: 鄭雁雄

DJ界:鄭丹瑞
陰謀界:鄭子誠

四眼

點解會冇乜人提鄭月娥

Ching盲左?

安心界：鄭秀文

耶撚界, 機場界

仲有鄭和下西洋

弱智界: 鄭則士

料理界：鄭少秋

你對眼生左係邊？

甩褲界: 鄭希怡

評述界：鄭兆聰

鄭月娥呢幾年咁屈機都唔講得

惠康界

屌，唔講都唔醒起

鄭念慈
鄭紀航
屈唔屈

佢都係演藝界

釘官界

虐寵界

大波界：鄭若驊

狗官界 : 鄭紀航

想睇商界鄭家純蘿柚

驗眼啦

你望真啲先啦

sorry

J圖界 鄭欣宜

成功人物界 鄭成功

司機界 古惑界 鄭伊健

狗界：鄭柏林

白鴿界：鄭麗琼

鄭月娥

鄭融？

工人界

飲食界

鄭月餓

口頭勇武派 鄭立